有圖 豬西伯格到底經歷了甚麼

佢係咪有病?

無咩問題

btw 右邊張圖乜水?

外星人

點解個頭好似長左咁多咁嘅

點解D眉毛無曬？

化完療?

撞邪, 邪靈上身

有暗病

FC 未

撐biden

Deep state

Lovecraft

蜥蜴人

又留個名睇下世界大戰先

胰臟問題
信我

眼眉毛少左咁多

D女人好古惑 日日係廁所諗點殺男人.jpg

佢老婆係中國人定亞洲？

係咪佢老婆比左啲慢性毒藥食撚到佢有病生歪左

嗰支那老婆肯定日日喂毒藥佢食

華裔越南人

吸陽神功

假既，已經俾中共換左人

撞邪咁

奶共奶得多

MenInBlack d外星人

越黎越似機械人

外星人咁

真係好外星人FEEL

條眉點解會甩曬

毒撚樣

illuminati confirmed

其實只係無左條眉 同老左

眉毛既重要性

外星人嚟

係咪成日諗點入中國市場奶共搞成咁?

老老實實 係咪鏡頭問題咋 舊嗰幅似遠遠地zoom埋去 新嗰幅就好似wide angle好近影

佢個樣好似一隻meme 圖成日見到既人形figure 但唔知叫咩名

奶得人仔太多

屌

T

This?

變左 startrek 個 data

變到咁

屌你老母我飲緊咖啡阿 會有漬架屌

Sorry囉

髮型？

貍貓換太子

咁黃唔係病嘅症狀嚟咩

佢成功研發有自我思考能力既ai，然後ai取代左原來既人

髮線姐

成碌蠟像噉
次次見到佢靜態嘅相都有少少恐怖谷

變左黃種人

開頭係正常後生
而家好似alien

真係好似外星人 特別係小灰人

懷疑俾人落慢性毒藥

相由心生

大腦萎縮緊

都好正常樣

點解

BLOCKED

又真係幾似

係呀屌

好似奇行種大眼珠果隻

屌！嚇親

皮膚太黃？

佢死左，遲下佢條女又變咩咩女富翁

fake man

祝佢可以好似steve jobs咁英年早逝啦
雖然steve jobs都唔算英年

因為跟Bill學過吓手勢

唔信蜥蜴人睇到佢都會停一停諗一諗

笑到仆街

右圖應該係最新
美國國會hearing

係咪比老婆落藥整死佢，佢死左就可以比晒野佢老婆，中共再掌控fb ig wtsapp

唔知點解個樣變左 打機個啲cg樣

好似普羅米修斯啲白色人

支那女人落毒
再晚晚吸乾佢

不過D色好似俾人較黃咗
其餘都真

香港老婆係九尾

hey hey you you

俾個支那婆渣乾

唔係唔信你 不過點解要信你？

連登霍金,巴把成功解構左外星人進化之迷

次次望到佢個樣都好不安
好似紀錄片嗰啲兇手變態樣

嫁比支那人之後

屌你咩...
隻ET響邊個星球嚟

clone

安已不

啱先去查原來得36歲,唔講以為66歲

如眼睛可分對或錯

thx ching

40歲光頭未

我都覺

一早有人講佢係蜥蜴人，好似話deep state入面好多都係蜥蜴人，姐係邪惡外星人。

最恐怖係對眼 紅到仆街
唔知做乜鳩

外國人食唔慣元素表係咁

zuckerberg好明顯外星人嚟

可卡因

正路

佛地魔

餅印一樣

比佢個支那老婆揸乾哂

malfunctioning humanoid

咁你咪冇信

中國式陰道

第一眼嚇親
第二眼開始笑到停唔撚到

成隻Sims啲人咁

做得仆街野多

鏡頭問題姐

親共前親共後與魔鬼交易

替身黎 真人已被。。。

老左姐

好恐佈。。。
好似機械人

活死人

白種變黃種人

成個人越來越似機械人
尤其對眼,無神到膠眼咁

圖中真心恐怖過圖右

似係打Botox打多左

比大陸婆落毒

唔明

嫁左個中國老婆
日日被洗腦

阿凡達進化論

嘩佢咁似毛魔天安門條蠟屍

好撚核突呀屌

佢係zuckerberg私人醫生

個樣變到咁恐怖

竟然冇人講似智能叛變

我係佢維修師傅

蜥蜴人唔想再扮人咪開始甩毛

公開病人病歷算唔算專業失德？

GIMME THE ZUCC, GIMME THE ZUCC～
Z-U-C-C, ZUCC～
SAY MY NAME, BABY～

ANS: he smokes too many meats

比個中國老婆落毒？

支閪伯格

好似啲Ai咁 塊臉同髮線個位有條痕

Btw應該可以用螺絲批扭開個頭

佢根本就係機械人黎，準備消滅世界人類

蜥蜴基佬

似機器人

可能係

似肝有事，jaundice

黃疸病啦

佢老婆對佢做咗啲咩
之前風光一時，而家過街老鼠咁

驚閪咩
落力啲幫某組織做事
大把器官任你換啦

塊面本來就咁白？
好似痴落去咁

睇吓佢老婆係咩品種咪知

奶共戰士

防曬咋嘛？

舔大陸西舔到中毒

Facebook新產品

I am not robot check

似

因為奶共囉

人柱力

👽
🩱
🍑

似外星人扮人類

有錢到已經玩左幾十世人要玩既野

雙目空洞無神

呢幅睇一次笑一次

我願意用STEVE 同佢換

A.I. Mark Zuckberg

呢個順眼好多

係咪恐怖谷理論

一直都覺得佢依個樣好creepy，終於有人講出黎

deep state蜥蜴人真面目

係咪食得人民幣多， 樣都變埋， 定係去左中國做整容

外星人現形

有冇簽婚前協議？

啲皮膚質地同膚色都好奇怪

蜥蝪人

甩頭髮點會連眉毛都甩埋

咁似重金屬中毒

愛支病

佢老婆咁樣都屌得落

有時望耐左會覺得好心寒

好撚正

女皇左眼做乜

MIB 入面，人頭入面坐住隻外星人

出面個殼就係呢D 表情

因為有人剃佢眼眉囉

梗係吸得毒多啦, 呢d 人咁有錢, 晚晚吸

死左就可以食佢身家, 入主fb

我都想咁講

真人？好似啲AI機械人